介紹返個「本土」玩具品牌(入面啲留言好睇過save HK)

有興趣可以入去睇下啲畜生講啲咩
逐個cap圖，啲無腦藍畜全部profile都係公開

Mon post藍屍，黑狗

呢個故事教訓你班冚家剷係鳩噏之前收返埋你啲野先

好核突

其中一隻，下次唔好咁傻豬喇

成班啲語氣咁似波台狗

因為係同類黎

若要人不知，唔好太低B

幾錢架？
買嚟扑爛佢 燒犬車

Ching係咪錢多無掟使

點解有紅底香港加油鎖匙扣？

我見有啲幾十蚊

講多少少

呢個品牌係車仔玩具界人稱方仗，好小器架

仲要成個2019下半年至2020上半年一個狗車post都唔夠膽出
啲忠實fan屎問點解無狗車出仲要十問九唔應，想黃藍兩邊都討好晒

睇comment唔夠專心

碌兩下藍屍cm 成地精
已經想嘔 sorry

假ac黎？

唔好搞啲唔關事既小朋友

型到出晒水

推

禍不及妻兒啊

即係呢，買狗車玩唔係問題
不過買狗車玩又要買到把口咁撚賤個account又無遮無掩就真係愛莫能助喇

介紹埋